【禽獸校園】男學生遭強吻舔胸 中學阿sir被舉報

內地再爆教師涉嫌猥褻學生事件。四川成都市蜀興職業中學（四川省成都市第三十中學）官方微博今日通報，有網友爆料，指成都蜀興職業中學一男教師涉嫌猥褻男生。校方回應，接到舉報後，已將該男教師停職進行調查。

據《法制晚報》報道，網友「澤軒君」爆料，指四川省成都市蜀興職業中學德育處主任男性教師朱成軍，對該校多名男學生進行猥褻、性騷擾。其中一名同學甚至遭受朱成軍自2016年夏始至今，長達一年半時期間，朱成軍車內或家中該名學生強行接吻、脫衣、摟抱、撫摸敏感隱私部位、舔胸等不正當接觸。該學生站出來揭露朱成軍的惡行，希望其他受害的同學也能夠積極站出來揭露。

校方今日於官方微博發帖，已將該朱姓教師停職停課，配合組織調查。

THIS

硬左

FBI is watching u

強吻影